睇見香港人就想作嘔，講到生死存亡邊緣，反條惡法都有擇日

有心反而家就上啦，重等

如果係光復大明王朝我即刻沖

你個名

想作嘔 ? 點解唔直接嘔 , 作嘔都要想一輪 ?